突然一堆還押手足比保釋更加證明司法迫害

明明先前咩9野都唔比保, 輕罪都唔撚得
美國佬一話制裁就突然成堆紅官轉彎

香港法院根本影衰法治